硬係覺得中國其實依然有贏面

一來人本來只會關心身邊事物，二來宜家係左膠當道既時代
所以外國啲醫護，佢地會屌侵退出世衛，唔會理黑鬼塞的塞得幾開心，始終世衛算係佢地既大台
英美台灣人，可能會屌佢地既大佬係到諸事八卦，理人地既事，唔搞掂國內野，而且佢地都唔會想自己國家無啦啦多一堆政治難民
三來中共封鎖同控制咁多消息，要營造出一個國民同心，且無鳩辜畀美國佬搞既形象都唔難
四來中共係各國啲資本滲透真係唔少
五來有任期既領袖好難同唔洗落台既皇帝鬥，分分鐘下屆翻盤

唔好誤會我意思，唔係放負
只不過可能之前外國未介入既時候，中共陰啲陰啲既手段可能贏面有八成，宜家可能減到得返五成咁

歡迎討論

你講得好啱

做下樣, 打下嘴炮
之後係背後賣香港豬仔

G7討論成立D10, 到時拉隊走轉場, 你EU同支那養WHO囉

中共滲透好勁

不無道理
但逆向思維，正因為對家咁識滲透，財雄勢大，依家唔挫一挫佢遲d更難翻盤

支那最屈都係果14億韮菜任割唔做反
美國差佬殺左個黑人已經大亂成個州作反
班支那人死幾多都係繼續任人割一切如常

有你有
但小學生通常都會做錯哂結果都係輸

最緊要唔好風頭火勢下亂撐美國人反黑警
要拎道德光環麻煩等煲底見完先

你岩呀
但係day1已經知既野

國家輸極
最終都係我地受害
所以我地先係輸家

如果歐豬反枱 美國嬴面唔大 睇個勢佢地想做第三勢力 美國冇力應該歐洲+中國 俄羅斯唔知會唔會趁機搞乜 美國一唔夠力中東局勢又會變 所以大家一挾上船既時候唔好開心得太早 隨時真係會變翻一個普通城市 人工消費力都下降

Agger
每個國家都有外憂內患 但支那既內憂係民反呢方面好似打機啲角色有特別先天優勢咁 完全唔驚 要驚都係驚冇錢

淨係呢樣已經輕鬆好多

但支那人真係好恐怖 俾人打 俾人壓榨 仲要覺得自己好好 比人好 國家對自己係九好一壞 個種奴性好恐怖 係真係會跪低個隻

真
到最後人民既命係唔值錢

其實真係好擔心，講打支那輸硬，但現代貿易戰已經係戰爭

支那套大外宣，對外大派錢，對似監控，真係捉住民主國家春袋

我會講上年仲未WARS前仲係有唔細覆盤機會
而家就更細，即係我唔會話USSR消失係零機會覆盤嘅

五千年帝皇歷史
佢地食過下夜粥嫁

支那人既命，係好多人眼中根本唔係命
而只係一個數字

呢個優勢真係民主國家無可能有
基本上唔係經濟硬著陸佢個政權都係穩陣無乜可能會死
唔夠錢就回血劍割韮菜
再唔係死緊堆低端人口

燈你老母

連登仔係咁on9

一開始侵係要求譚德塞辭職 否則減資助
只係咁撚簡單炒人賠錢嘅嘢唔做
資助唔要 要譚德塞
充分睇到紅色滲透到決策層得幾緊要
美國先直接翻臉

WHO的確有用
但佢奶共奶到危害整個地球人生命
死咗過百萬人
去拆呢壇嘢去安撫醫護
只有迅速落實由美國領導嘅國際組織去取代WHO
孤立中國或者係只係廢咗佢喺WHO嘅重要地位
個通報系統先會叫做有用